九巴個巴士app

屌你老母收得皮啦 明明預好哂時間
睇到仲有7分鐘 就落定去等先
等等下 心諗咁撚耐 再上個app睇
班巴士消失左 變左下一班 你老母

唔撚投票啦 個個都投票 你估個個都想投票？

正皮俾最後嗰句

謝謝你

好撚燥